在此警告你班泛民！！！！！

咪撚出黎騎劫成場活動，呢場活動係大家，係所有人，無大台阿。你係有良心，真心想幫我地既，你就去為學生提供支援

你地而家同葉國謙葉瘤2條傻鳩有咩分別？時代唔同喇，你地係時候要慢慢退落黎，比後生既上，比後生既搞嫁喇

總之，你搞一次大台，我地連登仔就幫你起一拆十

但記住，我地不分化不割蓆不篤灰